% for final version
\documentclass[twoside,a4paper]{IEEEtran}
% for submission
%\documentclass[draftclsnofoot,onecolumn,conference,a4paper]{IEEEtran}

\usepackage[german]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[babel]{csquotes}
\usepackage[backend=bibtex]{biblatex}

\addbibresource{bibliography}

% re-enable \thanks command
\IEEEoverridecommandlockouts{}

\begin{document}

\renewcommand{\thepage}{TODO article name-\arabic{page}}

\title{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing
  elit.\thanks{Special thanks goes to Moe, Barney and Duffman}}

\author{
  \IEEEauthorblockN{Homer Simpson}
  \IEEEauthorblockA{University Springfield}
}

\maketitle

\begin{abstract}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.
\end{abstract}

\section{Introduction}

Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

Cite example \cite{url:exampleurl}.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

\subsection{Subsection}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

\subsubsection{SubSubSection}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

% Example for a table
\begin{table}[t]
  \caption{A example table}
  \label{table_example}
  \centering
  \begin{tabular}{|c||c|}
    \hline
    One & Two\\
    \hline
    Three & Four\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}

A Table ref~\ref{table_example}.

\section{Conclusion}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Donec
hendrerit tempor tellus. Donec pretium posuere tellus. Proin quam
nisl, tincidunt et, mattis eget, convallis nec, purus. Cum sociis
natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus
mus. Nulla posuere. Donec vitae dolor. Nullam tristique diam non
turpis. Cras placerat accumsan nulla. Nullam rutrum. Nam vestibulum
accumsan nisl.

\printbibliography

\end{document}


